{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043121",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동탄 시크릿"
    },
    "text": "モダンスタイルリニューアルでオープンした東灘シークレットは、最高の施設と清潔さ、快適さを提供しています。 駐車は地下3階のセルフ駐車場をご利用いただけます。満車の場合は周辺の駐車施設をご利用ください。 バレット駐車は提供しておりません。 ペットや電動キックボード、自転車は客室内への出入りが制限されます。 連泊は平日は追加費用なしで可能で、週末と祝日は貸室料金が追加されます。 連泊は2日以上の一括払いの場合のみ可能で、一部キャンセルはできません。 日替わり決済時には追加料金が発生します。 客室案内では、4K 50インチTVとノーハードPC、空気清浄機、Wi-Fi Zone、Netflix視聴を提供しています。 画像と異なる場合もあります。 周辺施設として東灘北広場、京陽カツ東灘店、高旧天東灘店、ニューヨークサムハプ、ウイドンカタクチイワシ麺があります。 人数の追加はツイン客室は10,000ウォン/1人、パーティールームとスイートルームは20,000ウォン/1人です。 その他の客室は2名制限であり、貸室利用の際には全客室から2名まで出入りが可能です。 2人以上入室する場合は強制退室措置になります。 東灘シークレットは365日無限大室を運営していますので、早期締め切りに留意してご予約ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "東灘シークレットはどのような施設ですか？",
            "answer": "東灘シークレットは最高の施設と清潔さ、快適さを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は地下3階のセルフ駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バレット駐車はできますか？",
            "answer": "バレット駐車は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットや電動キックボード、自転車は客室内へ持ち込むことができますか？",
            "answer": "ペットや電動キックボード、自転車は客室内への出入りが制限されます。"
        },
        {
            "question": "連泊は可能ですか？",
            "answer": "連泊は平日は追加費用なしで可能で、週末と祝日は貸室料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "連泊は何日以上の一括払いで可能ですか？",
            "answer": "連泊は2日以上の一括払いの場合のみ可能で、一部キャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "客室案内では何が提供されますか？",
            "answer": "客室案内では、4K 50インチTVとノーハードPC、空気清浄機、Wi-Fi Zone、Netflix視聴を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺施設として東灘北広場、京陽カツ東灘店、高旧天東灘店、ニューヨークサムハプ、ウイドンカタクチイワシ麺があります。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "人数の追加はツイン客室は10,000ウォン/1人、パーティールームとスイートルームは20,000ウォン/1人です。"
        },
        {
            "question": "貸室利用時には何名まで出入りが可能ですか？",
            "answer": "その他の客室は2名制限であり、貸室利用の際には全客室から2名まで出入りが可能です。"
        },
        {
            "question": "2人以上入室する場合、どうなりますか？",
            "answer": "2人以上入室する場合は強制退室措置になります。"
        },
        {
            "question": "東灘シークレットの予約は何日前まで可能ですか？",
            "answer": "東灘シークレットは365日無限大室を運営していますので、早期締め切りに留意してご予約ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 503
    }
}